[開定先] 想J今晚嘅冧泳淘

我今晚出街冇機會睇佢😞
希望有好心人放低圖 上天保你會全家發財！！

x2

[img]林詠淘[/img]

感

本來諗住幫你 而家算了

笑llm

頭先香川用我ac
Sor

樓主真名上連登

走啦你 唔好搞事

枉香川仲幫你貼圖

補償返

有冇巴打可以backup片

MyTVsuper幫你backup左

肯德基咖啡準備定CAP圖

8:30
除左佢仲有冰個？

mon定等kfc

@kfccoffee

我都係為左泳淘冇出街